今季 華人騎師收成期？

[Behind the story] 潘明輝上星日3w 騎師王，仲差一場就畢業。今季華人騎師咁好成績，係收成期？定只因莫雷拉離開香港。

何妖好似好左
但係楊明綸同梁家俊好似都係廢廢地

後者我都好喜愛其實但真係好似你咁講

冇左減磅嘛

潘明輝又2w